去中環定銅鑼灣？

cwb

金鐘去西環。